我屌晒你哋老母 今日阿嬌離婚冇人講？ 個個都喺度講中環？

點對得住男人之光 陳老師 成個熱門都係中環
我屌晒你哋老母

Cap 完水

垃圾POST，邊個推就係鬼

臭閪都爭住講

關我地撚事咩

醫療界張孝全係我㗎

Wfc

Who fucking care

一副基佬咁嘅相
但竟有老婆

More more

可能阿嬌發現佢係基

還是最喜歡這個熊熊

個醫生屌厭左啦
冇波又黑